好大獲 被抹黑 入黎睇下點拆

今朝WHATSAPP收到一篇文 屌 好撚嬲

1. 講到示威者係外國勢力, 打經濟牌
轉載 :同美國政府熟嗰班美資基金第一季尾第二季頭已經開始狂沽港元,接到金管局手軟,手頭子彈由成二千億頂到得番五百億,仲少過之前想上市既百威啤酒一隻啤酒股集資既錢.跟住第二季開始大量沽空港元同港股.先用加中國關税,再喺香港攪反政府.同時攻擊股市同聯繫率,等港元一冧就平倉賺過百億.其實而家係打緊經濟戰,跟本唔須要出軍隊同飛彈.隊冧你國家政府,沽空你股市同貨幣,賺一大筆,就係嬴左你個國家.美國政府同特朗普有一大隊team日日夜夜博哂命去研究点整死中國,由台灣,中興,京東,華為到香港,招招都絕招.仲要可以令香港人自相殘殺.睇到香港啲新聞都不知幾開心,晚晚開香檳慶祝.同時啲港豬仲喺度破壞自己既地方同斷自己米路.嗰啲所謂香港人叻到呢

2. 屈人掉磚/圍POPO有錢收

3. 打家長牌 想令義士家人無BACKUP

最近起緊大台 我極度懷疑係老共搞 分化成運動

大台->分化->非理勇武內戰
你地睇唔睇到呀 風向轉緊啦

推

拆掂左先睇下係咪有大台啦
經濟牌好易打
因為大圍環境都係差緊
而且仲要受中美貿易戰影響

記住
示威者既手段同示威者既數目
一向都係由政府決定
如果政府係聆聽民意
管治下係國泰民安既
邊個想出黎反抗丫

無如果 政府一定唔會認錯

唔服從就永遠都無會有大台，堅持原則，各有各做，不割蓆，不篤灰，Be Water,到目前為止大家做得好好，好有默契

其實都抹黑左好耐 由6.12已經不停出post話收錢啦